（求插&賜教） 將軍澳討論區（10）

又爆一個

屌錯topic

留定名先

報到

錯咗咩？

lm

[]vs（）

多個新盤醞釀開售，帶動樓市交投氣氛向升，將軍澳二手交投持續造好，中原地產將軍澳都會駅分行高級分區營業董事柯勇表示，CAPRI 7座高層A室，實用面積554平方呎，採兩房間隔，單位向西，望內園景，議價後以930萬元成交，折合實用呎價16787元。

原業主於2015年12月以731萬元入市上址，持貨近4年半，現轉手帳面獲利199萬元離場，單位升值約27%

將軍澳d 業主基本上買完一過ssd就fatfat 唉 我老母當年揀左馬鞍山

第時前面條賽道

新post留名

廣告見到有個monterey放538萬

270呎呀？

好似係，唔記得，淨係記得係開放式

咁差不多啦。。海翩匯270呎都5xx

之前睇Monterey 1房向北都要730萬

1房尺價好貴
而家有9成按 供得到嘅寧願上埋兩房

馬鞍山同寶坑個價都差唔多啦

依家都係炒將南新區
馬鞍山又無一個新區可以同將南有可比性

早年買新西嗰班就真係落後大市

早晨，留名

問心，
1. 1300 萬夠買凱旋門一房？早排先報導有成交係 1700 萬
2. 有 1300 萬 budget 點解要住咁細？

話近條女返工
但1000萬以上要做5成首期 佢地首期唔夠 仲未計雜費 差左一大舊錢
同埋 1000萬樓下係奧運站都有大把單位 唔洗揀凱旋門
同埋 凱旋門嗰頭真係好多蝗住 我就不了

其實個post應該係假膠黎架下話？

sea to sky 拖到幾時先肯出

前景唔明朗 睇佢可以拖到幾時

拖到Q3

新盤大混戰
Wetland 堅平，想抽飛去馬
平tko 一半
六球有三房好吸引

大西北始終未接受到

打算星期六坐車入去行一轉
感受下個交通先
個則都唔錯

星期六示位？遇下時間排隊

你感受交通應該要試下平日朝早7～8點由嗰個位出返九龍香港

入天水圍個地盤行下

係咪要等大圍新盤清晒先
客源極度重叠

自住定投資?

大西北最邊皮位咁制都算，連輕鐵都駁唔到，應該要坐屋苑shuttle

同埋應該好撚多蚊
就算屋企裝咗蚊網 但出入應該都會比蚊咬

新樓情意結真係會害死人

行下望下
入飛都未必抽到
我真係未入過天水圍

係正濕地公園隔離
上深圳返工仲快過出九龍香港

大圍未出喎，sea to sky 一早批左預售，應該佢早開賣先岩嫁喎

無晒平盤
推鋪慢左落黎

今朝出元朗公路先撞左

新盤餘貨獲買家撐場，將軍澳天晉IIIB今早11時開賣新推5伙單位，包括2伙頂層複式戶，最終5伙均獲買家承接。

市場消息透露，今早吸引不少準買家到場抽籤，涉及逾20枱客，最終全數售出，成交紀錄冊顯示，５伙成交價約708.75萬至3,347.56萬。

屯門公路有冇一日冇炒車

我諗唔到

擁抱大灣區

Season park 個位真心返大西北都唔快

3千幾萬都賣埋

尺價其實都係高係lumsum細睇落抵d

wetland 500幾呎有三房套 將軍澳差唔多呎數得兩房
SHK轉左性？

wetland呢兩隻兩房開則好似未見過.

都開得唔錯，啲空間都算用盡

將中左右開弓兩房則

但叫做一個長身少少既牆身
不過open kitchen

Location 問題

天水圍北仲要唔近輕鐵
聽同事講淨係去天水圍站都要至少20分鐘,不了

呢啲則似係4叔先咁開 shk連雙缸都整得出，估唔到呢個盤咁實用型

飯枱都唔知放邊

好似而家d開放廚都係用個廚櫃駁個bar枱食飯

仲平過日出一二期

其實都貴
將廣叫到17500 一尺
因為尺數細，細二房
睇下擺幾耐可以走到

lm睇劈剩幾多

呢間上個月已經見到有
我估應該放左 純粹d agent用黎吸客源

維景果間780萬兩房仲未賣咩?
我仲見到個a字架係度

我估738都走

叫750附近個d正常都走曬 除非入面好殘 有間7座放左半年 前幾日都走埋 呢排屋苑貨尾都無乜

哩排樓市都升得好快

但 同一個盤，六百幾呎開到三房半，另加工人套廁
隔住個 mon 都覺得逼

AA一吹風 d購買力就迫曬出黎

咁樣壓低Lumpsum可以滿足用戶需求，又可以起多幾間
連大西北邊緣都咁樣開則，遲啲應該變常態化

676

726

老老實實，住到咁遠都要住到咁逼，突然覺得誠哥既洪水橋尚城係好抵屌

同樣呎數比天3a多個工人套 梗廚 士多房

應該都去返舊年17-18年水平

將南好多都係闊闊落落
以前d樓400幾尺開3房出黎

過年後無耐就扑鎚，個時d岩岩肺炎加美股爆，樓價跌左dd （~5-6%), 個個親戚都話我on鳩，有排你跌，結果我個陣已經係最低點

所以唔好話等谷底，去到一個你接受到既尺價就去馬。

加油💪🏻

仲有款 442 係有主人房套廁

新樓趨勢都係壓返細，前幾年兩房基本上都係500呎起跳，部分仲係得開放廚
依家400呎鬆啲就開廚，500幾有梗廚甚至多間士多房

442果然是一個錯誤既陣式

又遠 又無配套 仲要好撚多蚊

676嗰個幾錢？

佢個開放廚仲要唔係申延到牆

我都想咁做呀，無位放飯台，btw仲有無多幾張呢種設計既相？

我都係過年後係耐扑，但睇返都覺得買得貴...

alto都幾多呢d設計

但其實個廚櫃一般高80-90cm高到，普通坐椅坐高45cm到，而吧椅坐高75cm，張吧台高度夾唔到椅既高度

夠唔夠位整個600MM闊既地櫃,好似呢個咁.

都夠既，但我張台想騎一半上廚櫃度，咁可以放張大d既梳化

天晉3a?

張吧台彎左嘅。。。向下

3B呀，邊有錢買3A

我都覺
同埋依間野啲片對白好尷尬

自己搵裝修攪啦...呢d設計好簡單.

起組合屋

哂撚氣... 仲要搞勁耐先起到

點解間676 個則好似畫到咁大嘅

有d後悔無整吧台
而家用緊張大把好阻掟
另一半話用爛先好換

點用爛啊痴線

睇落真心唔曳

咁要睇下幾多人住

搵斷水流大師兄幫手

6個都得啦

係睇親都笑

等到支那國家隊贏到世界盃先准換

7百萬買間屋
無地方放張似樣既飯枱
好憎開合式設計

6個人住好迫
我覺得4個頂盡

公屋仔4個400尺覺得啱啱好676可以6個嘅

+1 好憎坐咁高
大肚婆點坐

又係savannah 附近

將軍澳新都城16宗買賣 2房呎價1.78萬

美聯物業將軍澳新都城一期分行區域經理黃少明表示，交投氣氛活躍，將軍澳新都城本月暫錄約16宗買賣個案，平均實用呎價約1.58萬元，其中有上車客透過該行入市一期2房戶，成交價648萬元。

上述成交單位為新都城一期4座高層B室，實用面積364方呎，屬2房間隔，連租約，據悉，新買家為同區上車客，現於同屋苑租樓，一直有意「租轉買」，見市況好轉，決定斥648萬元連約承接，折合實用呎價約17,802元。

資料顯示，原業主於2006年3月斥資161萬元購得，是次轉手帳面大幅獲利487萬元，帳面升值逾3倍。

新都城唔聲唔聲
今個月每日賣一間

上車客連約接？

648 good deal la

嘉悅6.2M低層一房點睇

連租約一定係平d

市價應該都660左右

上車點解會買連約

有冇人想睇樓？

1,2樓唔好諗..3樓以上都可以..

D上車客越黎越有錢
大佬 渣幾球野洗撚買新都咩 痴線

我第一層樓都係連約
個租客一路住到我賣,淨係有次有野要整先第一次入屋..

海翩都走好多 唔係上車客咁簡單今日一間兩房$ 840 一間 三房連工人$ 1250
君傲 3房$1038

可能有地鐵盤情意結
但將軍澳啲新樓都係差唔多尺價 都唔買新

有2間房
有梗廚
唔洗等15分鐘一班嘅黨鐵

新都363個感覺大過將南400+一房

五門歸心

呢個真 新樓一房雖然房大 但睇過海悅 新寶 新都 點解間屋好似好大

但係點搞按揭？

係咪完約日係成交日之前就得？

換車客

因為有2間房，好似多啲地方咁

但我自己比較著重個廳既大細 新都新寶細2房個廳我覺得細咗啲

但係將南400尺個廳都唔見得大過新都新寶細兩房既廳

正常如果當時係有租客但簽左交吉,銀行係跟買賣合約做,賣方要係成交之前通知個租客搬走,按揭就跟返交吉狀況做.

我果陣係連約買,一路都係收租,果個租客係住到我再轉手都未搬..
2008年..第一層有份落名既樓..不過係同屋企人夾.
果陣資訊又冇而家咁發達,不過按揭好易做...又唔洗咁多壓測..
2m樓下都係俾$100 stamp..

有無實際例子？
比較下

補充多句,如果買果個單位,係有租客住..但業主話可以交吉賣
記得簽臨約之前睇一睇份租約,特別係退租權果part
以前d租約..有機會退租權唔係雙方.而係單方有權
,近呢幾年就好少見,但都有機會係咁...
所以簽約前一定要見到份租約先...唔好聽晒aa講...

見到將中兩房7.9M

好老實如果差唔多價一定買將南啦 升都升佢先
當然 新都租務都靚仔既
如果將來想放出去 或者租出去 新都會好易

有無人住過馬鞍山 好似幾幽靜 又唔算唔方便

出9龍算快啦

曾經想搬去馬鞍山

藍塘 '405

新都 '363

藍塘個廳的確係大少少，不過其實親身睇過真係分別唔大，仲要係open kitchen

但係個位置真心曳呢, 你過左海, 佢先啱啱到西鐵站

都係如果尺價10000就考慮下

請問有冇人知道將軍澳中心會所開返未？

近日新盤陸續登場，李澤鉅表示，日出康城第8期SEA TO SKY的樓書已準備好，並已開始部署開售，正等待港鐵（00066）批准，定價亦會較貼市。他續稱，長實將維持「貨如輪轉」的策略，不會減慢賣樓步伐。

唔怕打風就去啦

頭6個po我都睇唔到

我覺得迎海個邊幾正 樓價就貴將軍澳小小

留言？

收租咋

係

你怕唔怕租客打風時期會煩到你?

日出租務如何？有d想入首都兩房

我係十年前個陣對海典居有興趣
（未睇過樓）
覺得個view 好正，個環境都好舒服

打風會點

停電停水

係wo 唔醒起嘉悅單嘢
好想快d 打返個有力嘅風做下壓力測試

我睇唔到2同5已經用咗部冇lock in嘅account

個邊無將軍澳咁密
同埋睇得出都幾有發展空間
不過過多幾年先

嗰個主我好早前就block左

你話頭6個都睇唔到...我#6

無留意 海典居個度仲有得發展咩？

sor 頭5

我都諗住今個禮拜去馬鞍山睇下
將南個價硬過鑽石

平？貴？

7B 望內園

馬鞍山地理位置都係遠

我覺得算平景呢方面我就唔太care

真，出cbd唔掂
遲下沙中線成熟睇下點

其實自住唔洗太介意個景 因為你望多兩望都唔會想睇
海景都係影響你之後賣出去個價 都係相差幾十萬

本身塊地做緊咩

而家得堆樹
但唔撚下話diu
我係sav居民真係想食，本身隔離已經有居屋，而家無端端加埋組合屋，咩人要住組合屋大家明啦
我唔係住將南我都好擔心

本來plan咗起公共泳池

不過打算起組合屋真係越玩越騎呢

係真係要起 咁不如直接起公屋啦屌

見啲成交都爭幾遠下
一般來講 靚方向同差方向會爭幾多%架？
假設其他因素都一樣

有朋友想買天晉3B一房低層，業主開價6.8m，佢話前一兩個月成過6.7m高層，佢知雖然呢排個價回返，但都想睇大家覺得點，會唔會太貴？

sorry我睇錯左，而家個度係爛地無咩野，樹係另外一邊
但老老實實，個個位突然插D組合屋，將南、將軍澳站同坑口既居民都應該要好擔心

到時改改下真係起楝公屋出黎

起喺迴旋處隔離爽啊

仲用成個月前黎比⋯7m 樓下冇選擇啦

咁有6.8m係咪應該叫佢狗衝？

估到價咪去

得中銀同東亞估到，其他低幾多下

6.8M夠買真上蓋兩房了
仲淨幾十萬用黎裝修添

新都城？

話說最近搬左去新都城， 朝早返工由出門口到地鐵站都係6分鐘， 都幾爽皮

仲要有位坐

好唔好租 6.5M買新都城收租點睇

搞搞下，會唔會拎埋調景嶺公園塊地黎做組合屋

連開支有冇兩厘回報

歡迎加盟將軍澳

兩年前細兩房租比人15,000， 依家收返自住

新寶好租過新都
坑口UST效應

5樓1房?

cls 本身起下民生野都算
組合屋你叫旁邊d貴價私樓買家點算

中原CCL按周升0.54% 創11周新高

中原地產將軍澳廣場第一分行副分區營業經理何文俊表示，將軍澳南藍塘傲本月至今暫錄約4宗成交，平均實用呎價17283元。

中原地產何文俊指，中原日前連環促成2宗藍塘傲交投，其中一宗為5座中層E室，實用面積437平方呎，屬一房園景戶，剛以735萬成交，折合實用呎價16819元。新買家為港島客，鍾情屋苑樓齡新且配套完善，加上造價合理即拍板入市自用。原業主於2016年10月以約524.9萬元買入物業，現轉手賬面獲利210.1萬元離場，單位不足4年升值4成。

何文俊續指，另一宗成交為7座中層K室，實用面積417平方呎，同屬一房園景戶，獲用家以710萬元承接，折合實用呎價17026元。原業主於2016年10月以520.52萬元購入單位，現賬面獲利189.48萬元離場，單位期內升值36%。

4年前買過tko
HSBC做樓按果個人話成個tko個估價都係低d
唔差太多其實無咩問題
不過係4年前

早個幾兩個月都好幾單650~690 回得咁快

呢碌鳩當年搞到嘉悅 海天晉濕哂水浸

起好後 如果來多次山竹咁嘅風 唔知會唔會變沼澤

計咗5月1嗰幾日長假未？

想像到一個風打到啲花花草草爛哂既畫面

竟然
新寶個價好似同新都差唔多
但個人覺得新都好好多 商場+黨鐵上蓋 屋苑又大
唔知管理費點

時事台啲ching仲係好嬲好嬲
都係房屋台現實啲

呢度其實都有人好嬲

好似$3,上次睇樓隻aa 提過下

見到林鄭條臭西既面孔 真係著撚曬

其實個眺望台眺乜九 又唔可以高過附近平台戶，高幾級望到好多野？

企高啲望海？

涼亭俾廢老坐
美其名叫瞭望台啫

最後肯定變大媽舞台

咁多樹同草地
將南到時應該會仲多蚊

+1 係冇喺度講啫
喺度無啦啦黑警死全家都off topic啦

唔係掛 蔚藍都係$2.75咋喎

新寶好似唔洗$2

你個名

死翻出去我個po啦

本港疫情在5月份緩和，樓市跟隨轉勢向上，反映二手樓價的中原城市指數CCL，最新報175.94點，按周升0.54%。三大指數齊創11周以來新高。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL四大整體指數齊升，為9周內第3次。本周CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊創11周新高，顯示樓市正準備向上突破，樓價止跌回升。二手成交持續暢旺，樓市新一輪升浪開始。樓價擺脫過去好淡爭持的局面，未來幾周CCL轉勢上升。

中原城市領先指數CCL最新報175.94點，按周升0.54%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.74點，按周升0.62%。CCL(中小型單位)報176.67點，按周升0.58%。三大整體指數連續9周低位爭持，累積上升力量。CCL於175點窄幅徘徊，CCL Mass於178點徘徊，CCL(中小型單位)於176點徘徊。CCL(大型單位)報172.15點，按周升0.30%。豪宅樓價連續11周於172點窄幅徘徊，等待向上。

本周四區三升一跌。新界西CCL_Mass報164.79點，創12周新高，按周升1.93%。過去4周，指數三周升一周跌；相信新一輪升市由新界西開始，帶領未來整樓價向上。港島CCL_Mass報181.99點，按周升0.80%，結束2周連跌。九龍CCL_Mass報174.56點，按周升0.72%，結束2周連跌。新界東CCL_Mass報186.52點，按周跌1.64%，走勢反覆。近9周計，四區指數三升一跌出現4次，三跌一升有4次，兩升兩跌有1次，顯示樓價累積力量，準備向上突破

------------------------------------------------------------------------------------------------
tko明顯見到升勢.

仲要望深圳

2間細房得2m x 2m 40幾呎
有復古20年前嘅感覺
其實將中/新都三房套都係600幾嘅

點睇東港城？我見好少講坑口，有都係新寶？

老人家同需要輪椅者，勿考慮 - 入大廈 lobby 都有幾級必經既樓梯

係我手快快， 726 張圖唔記得 crop 邊先貼嗟

2m x 2m 細房好難搞到放得落單人床，書枱同細衣櫃
開始懷念有大窗台可用既房間了

by the way, 726 呢隻則，除左我唔鐘意既黑廁外，其實幾靈活幾好用
客廳左邊既 store room 同睡房，可以按需要重新規劃：
1. 可以拆左個儲物室，擴大個廳
2. 可以拆左個儲物室，擴大右邊個大房
3. 甚至可以拆晒佢，變成超大廳 - 再拆埋廚房變成 open kitchen 就顯得超級通透
4. 唔攪個儲物室既話，亦可以拆左個工人套房，擴大個飯廳

藍塘傲一房大3A 100呎但仲平啲

CCL仲未公佈

質素分別

個則好過新都
但就係座頭條樓梯累事

晏奏出咗啦
出面屋台大把post喎？

我上個post出左啦

東港城好似最細都600尺唔係上車盤

有兩房43x既

我可以好肯定話你聽
最嚴重係Monterey

突然見到自己估價升左
不過仍然嬲到無乜心情

dllm
係咪一定要每個回覆都提住黑警死全家 五大訴求決一不可？

唔係未入伙咩？
實際對住客影響都反映唔到

同埋得嘉悅咁戇鳩 將個電掣房放地牢

已block
個個post都係呢D無意義既內容
佢可以繼續9up不過我地可以無視

好似email signature 咁

4百幾呎2房 入場7百萬
之前有見過6字尾

+1 block左條撚樣

唔知條撚樣係唔係日日對住屋企人都唔會講其他topic？

之前aa9 send過 望內園中低層 好似6.7M咁上下
不過係2個月前

補充：呢D憤怒唔可以放低
但DLLM我入黎抖一抖氣見到呢D 9up
佢個種9up唔係無害，而係典型無意義分化撚做緊既野

之前睇樓 我老公睇完2房見内隴咁好駛 有衝動買
係我唔肯

點解唔肯既？

我本身都有少少興趣，但因為中低層就放棄

維景一座

我都聽過好多次東港城係樓梯累事
其實有無提出過有咩補救措施？
同埋其實除左呢個問題，呢個屋苑整體上如何？
利申：住坑口但無入過呢個屋苑

業主跳樓貨？

其實裝返個斜台咪得
業主應該都唔會介意整

係囉我就係唔明
我無去過都聽過呢個係致命傷

其實除左條樓梯
係諗得過
個屋苑真係應該搞搞佢

rich

早年香討個簽名欄
用閃閃字gif

岩
哩啲無論如何都唔可以忘記
但唔等於我開口埋口都係抗爭

屌 唔通我24小時loop住抗爭咩
我都有自己生活
黃衛兵搞到唔時刻抗爭就係錯咁 令人好反感

其實我唔相信稍有智商同理性既手足會係咁既人
所以我傾向視佢地為五毛或熱狗

*sor 冇維景份
但望山嗰邊都麻麻

望山好似係墳景

維景望山見唔到墳的

墳場係個山既另一邊，除非你有透視眼

有幾個祖墳架.
不過唔係太明顯

有冇巴打知維景啱啱單跳樓係第幾座？

樓上#259 巴打條link寫1座

咁算不算兇宅？

跳樓一定算啦

除非佢係天台跳

好似係2x 樓，
Btw, 巴打好心呢啲嘢你就唔好打個笑嘅emoji 啦

住過蔚藍+1
lobby個保安記得喵啲人姓咩 好撚癲

利嘉閣地產皇牌屋苑將軍澳廣場分行（A組）高級市務經理王亦俊透露，該行新近促成將軍澳日出康城領凱9座中層RC室單位的二手成交個案，實用面積約1,002方呎，採四房套連士多房間隔，外望可享清幽山景。單位日前終以1,190萬元易手，折合實用面積呎價約11,876元。

據了解，原業主於2011年10月，以約826萬元購入物業，持貨約9年，現轉手帳面獲利約364萬元，賺價約44%。

王亦俊補充，日出康城1至3期本月至今累錄約27宗二手成交個案。屋苑現時約有232個單位放盤，最低入場價由748萬元起。

康城gogogo

出面有post 已經講緊

okay sor

係 乜生乜太全部up得出

我諗緊係我果座係咁定座座都咁既standard

業主冇心放
不會去睇
一房叫8.8m

將軍澳區二手成交至17/5 已突破230宗 有望突破上月320宗及觸及單月最高紀錄。

搞咩咁搶手

依家一房基本上要740萬以上
好L萬
真係托到上800萬上車盤

最神奇係佢親生仔又玩真盤源

直接問agent拎盤啦
App嗰啲agent自己都話係廣告

係咪全港最旺既區

係，但係啲單位同地下商場入哂水

入面有個留言最好笑

「放心，班區議員一定唔會收貨」

而家班區議員就係收貨啊！
佢地其實唔想改太多嘢
因為一改就再拖慢到時又會俾人屌

其實個綜合街市有冇區議員反對

民生嘢唔會反對
只會要求食環做好衛生問題

其實有平街市大家至少唔洗捱貴野
但要平衡返對市容個影響
如果整得好企理又點會反對

睇返天鴿啲片都見到最出嗰堆浸曬

求片

呢個係山竹wo 師兄

sor 撈亂左啲名

諗起之前有人叫錯咗做天竹

咁有競爭點都好事黎既
不過暫時睇成個將南好撚多吉鋪有冇咁大需求

有時懶得自己煮 食三四十蚊外賣算

海邊果啲餐廳一定貴啦

過來人，住將軍澳樓要有日照，封閉式內園景，比對面樓遮住曬既，要有心理準備

搞咩屋台出面咁多將軍澳po?

日照有無話靠東定靠西好D?

因為好多人都鐘情將軍澳

因為將軍澳有新盤又係上車熱門地

唔知低層係點
中高層都有日照
日照係座向因素大好多

向東朝早曬
向西晏晝曬

但係問維景 都會 將廣

將廣
遲下儲夠錢就搬去住

今日成左間2房向球場 783萬 cls 兩房直標上去

將軍澳d樓比較新d 樓齡低d

準備放棄將軍澳區

睇你需唔需要曬衫，下午既太陽係猛過上午既，我今日下午放衫係向西既露台，兩個鐘就收衫了。
但當然，西斜屋內會熱，要接受到。

貴都正常
將軍澳上蓋盤 景又開掦 明廁
大屋苑 又唔使沙塵滾滾永遠起緊野

將中都係 前幾日有間2房465叫820 今日反價

Grand Marini 賣得好差咩？

820 仲要還價

高層海景?

反幾多？

點解呢排啲租跌左咁多
大兩房得萬6多少少
但個價升返

Grand Marini 近年銷情最差
只售出34%
市場消息指，Grand Marini首日售出133伙，Marini則單日售出46伙，分別佔推售量73%及34%；Grand Marini首日售134伙，屬一手新例推出後，日出康城區內首日銷情最差新盤，過往的區內新盤大部份即日沽清，未來該區尚有數個新盤準備推出，購買力或逐漸飽和。

昨日售樓處同場加映「求婚環節」，有人買樓後即場求婚，令女方感動流淚，圍觀人士更拍手祝賀。

做咩考古

出面偽淡post見到，求婚真心戇鳩

出面又多兩隻廢淡

睇到笑左出聲

個女側面睇好似男人......

仲要唔駛日曬雨淋

今朝返工見到將南啲西裝友條褲同皮鞋濕曬

向南係唔係會值錢好多？如果同一層一個響西北一個向西南，大約會差幾多錢左右？假設大家都係開揚景

用層樓黎求婚?
上哂報紙真係7到仆街

可以差幾十萬

學AA狗講西斜間屋無咁濕

我寧願低D 層數向番南
不過都好講有無放盤

熱到仆街

冷氣洗唔洗買多半匹？

小心將中將廣個斜向擺位
凸出單位中低層單位先長期有日照
凹單位無

雖然價格已反映
但都自己小心

28house 係咪大部分都假盤
見到唔少市價/荀盤，比街舗aa 狗個堆盤開得平

hse28 呢啲各路人馬都係度搵食。。一係低價一係已賣筍盤來引客架啦。。你搵佢佢咪sell 其他比你 🤣

假到仆街 次次問親都話封盤/賣左/業主唔係香港

快喇快喇
遲下銅鑼灣又有，荃灣尖沙咀終於唔駛咁逼

donki好似Q4先開 唔洗打飛機住

btw有冇人同我一樣覺得donki都係日式超市一間

點都好過啲偽日本超市既(一田/Aeon)

行日式超市幾開心呀

有啲野759買仲平

我覺得donki 特色係有大量唔等使嘅垃圾買
但又唔知點解會走去買

銅鑼灣個間有4層 應該夠位咁做

Q4 都係半年咁上下嘅事姐

759越做越少日本貨, 邊有得同donki比

真心好肉酸，搞到女既係為層樓咁

電視廣告成日都講架啦, 嫁=給女人一個家

電視廣告教壞人
咩$400萬養個細路
咩今時今日咁既服務態度

露台晒鞋，除臭殺菌，一樣咁好

除左平個批
其他溢價太高

其實好貴D野
但有成人區😀

你覺得最低可以接受幾多樓？

10 幾掛

一田 入到去其實乜柒都有仲要勁多野mic

家係家庭 唔係層樓

向西單位最岩就係曬被
洗完被拎去陽光下暴曬 好爽

呢d成交價真係累人累物

所有嘢都要格過價
視乎你買咩
有時誠哥惠康平
有時Aeon平
有時759ok 但我覺得啲嘢越黎越屎
一田我覺得價錢高不成低不就 一年一度特價日就平既

曬被有露台先正
喺屋企曬好鬼煩
以前住旺角冇咁潮濕 春天人都癲

這間永久海景上左新聞

高層向南呢個尺價，最多算略貴dd
將中將廣依家d盤開始清到無咩入到場傾

冇哂，問左AA 個個開8字頭

等下先...或者

我覺得四站中，寶琳同康城最潮濕，比起市區好大分別。
現住將南，有日照入屋，感覺和市區無分別。

我等X哥八期
將南買不起

八期內園 $16000呎 收唔收到貨？ 但又係長實垃圾造工

唔洗呀
Marini 低層內園先14xxx
我估13xxx 首批內園

x哥樓買樓花真係賭博
見到峻瀅造工 真係嚇撚死人

無喎，可能新樓，部冷氣(trane) 用左一年，只開到25 度已經凍

求上車先
峻瀅都升到15000

屋企人睇緊Monterey兩房，但個價好貴

將中大兩房全部都要八字頭？

有間6字頭

而家感覺有啲返返去上年10月尾咁。。。一出林奠plan 果2星期出去睇盤 啲正常價冇晒 等返啲豬頭骨。。。果陣睇將中將廣420~430呎 都開到750~800 早一兩星期仲好多700~750...

我有個朋友話可以私人讓佢而家個將中單位俾我，佢要換三房。二座15樓左右西南，780值唔值？大兩房

低層黎講偏貴

465呎？ 個價都正常價 你睇埋佢內攏 同景觀再諗啦 15都偏低 但西南都幾好

全個將軍澳細兩房叫價都係600尾
都cls

多得大家係咁推post

上年十月頭我見細兩房落到去650~660, 心諗會唔會有機落600...頂佢 一出9按2星期內7m 冇晒。。。而家細2房最平應該都係新都城 將中都6尾。。。7

連慧安園都獅子開大口
冇眼睇

慧安都叫緊600尾咩

除左佢
開600幾萬但明明淨係值570到我覺得

慧安有fd 租緊 唔明點解會貴怡心咁多

慧安叫幾多？

南豐應該都仲有6百中

6百中
低層都開630 係咪傻撚左

怡心要過條行人隧道
原本又居屋底

慧安樓下有小巴出觀塘

630 350呎定411呎？
如果係350...大把選擇好過佢。。。。

350

tko再咁升 真係要棄區

我幫屋企人睇
都有同佢講過不如睇下沙一 得寶嗰啲
lumpsum細啲

佢開大口 咪還大口 還550 🤣🤣🤣

升到火箭咁

拎掃把趕你走

自己都賣過樓唔做啲冇意義既野啦

好怕熱可以貼3M隔熱膜，一萬蚊搞掂，唔使硬食幾十萬純為左個方向

沙一係？

沙田第一城

哦 本身揀tko 除左地點外 都貪佢樓齡低

新都 慧安 都開始舊啦
5-6百買將南又細

入飛天水圍
六球有三房

五百幾好似有細三房套跟開廚，唔計兩個都係黑廁，幾抵屌

我應該還價大約幾多先叫正常？

景觀都係向海，遲啲應該會冇咗個海景....
唔係話已經最少都要八字頭咩，所以我個朋友話780已經係友情價

8字頭係人地開價啫。。要睇成交價 唔超過7.5m 先係友情價我覺得 🤣🤣

之前都有諗過得寶 但得寶真係好舊式
如果真係岩將南嘅未必睇得上得寶

明明2月都係600尾700頭 依家講緊要700尾800萬先有交易

西斜，但用匹半，25度都凍到仆街

建議你參考下最近成交，我見3、4月低層465都係710-730，而家當升左俾盡都750，如果佢有靚裝就另計。780買到中高層了

咁我買領都好過

原本其實有入飛康城
嗰期有1房500幾萬
但抽唔到

同埋佢諗住放租先 都未結婚

經濟冇好過
話qe 流入樓市
真心唔高追
哩口價仲可以升幾多？
升上去就會，又睇多幾個月先
康城一開，二手一定又冰封
業主太大咬同tko 升得太快
八球買港島

但係市面上我又搵唔到800樓下...

你試過還價8球樓下無業主肯？

因為平盤俾人掃晒
現在個D盤業主唔憂賣
未開高D
扑儍瓜

長知識了

我自己都missed 左
疫症都冇事
剛需真好強

其實前兩個月細單位都冇跌好多
頂多有價講下

係大兩房+ 真係荀
可惜已經冇錢買

再之前覺得可惜冇錢買既係凱匯
好抵

試過講價最盡都係790左右....但係學你話齋其實740至750先係市價....

長實樓+一年樓花

明知好多aa 係度搵食
但真係想搵個有心誠實既aa 幫手搵樓
有冇人有介紹
之前平果排又唔敢入搏撈底
依家高到買唔番

Aa永遠都只理成唔成交到
揾邊個都係一樣

呢舖真係遲買貴一球

匹半夠做啦

邊度有良心aa 最緊要你比足佣姐

你出去屋台出面開post釣aa9應該有用啲

呢個post啲活躍巴絲應該絕大部份 (甚至全部)都係用家

出面post 聲稱有yellow AA

來回有10%呢排少返人睇樓，應該係無盤睇

新手自用就唔好買長柒啦

驚你之後對買樓有陰影

黃色即係美x？

😂黃色手足呀

無話值唔值
自己上網搵下長實新樓評價

有冇巴打住過九龍東而又八球樓下既介紹下 準備定轉區

麗港城有一堆嘅 低層517呎

佢介紹比你
你再上嚟問意見好過啦

係2022年2月先入伙

用家

一手買長實啲上車盤過幾年後幾乎都跑贏同期開售既其他一手盤
質素唔使多講
博樓換樓可以既

抽到先算
新樓難抽到一個點

AA狗係呢個post 搵唔到食嫁，唔會入嚟嫁啦

有良心但知d唔知d 都無用
好多AA 乜都唔識見盤就賣

出入黎睇資訊算啦

你自己嚟嫁？

日出康城領凱3房1000萬元 同類單位今年高價

日出康城都10m了

依家有長實盤 都可以抽下

依家真係好撚sad

出面其他區都好似無將軍澳升得咁多

少少啦 但比佢知你有其他aa 可能仲好。。。一係佢放棄你 一係佢有競爭比啲好少少盤你睇 🤣🤣

買樓呢啲嘢講緣份同埋決心

我覺得個鋪真係好好彩如果聽屋企講再睇定啲，做唔到決定，而家已經追多差唔多5%

我2月買都無升過，可能買貴左

買左邊呀？

3B

3B 有冇會所？

有呀，不過好似細過3A...

自住無所謂啦 鍾意就得

緣份未到 可能係

你自己set 左年尾姐
可能緣份話嚟就嚟

有人買就得

屌你地今日突然推得咁勁嘅

決定等半個月 6月再睇市
升就無得怨 反正依家個價真係買唔落手..

遲啲過幾年想搬入嚟嘅我表示

言下之意係咪要低過現價先入得

頭先手痕上網估下價..
又去返上年高位.

升返哂

2 3月好似發咗場夢咁

冇眼睇 又返去最高位

有無人好掛住君傲灣本身個food court 好多野揀 家下變成大家樂

失業率未回跌
入市隨時捱價

股市算相對快反映經濟
初頭跌完依家咪又繼續gogogo 咩事都無發生過咁
利伸：以為熊市 清左半倉

其實我3月已經chur老公買
睇左好多間 老公都唔肯買

個個托市
以為經濟泡沫會爆 但發現冇爆之餘仲多左泡沫

我唔係原post巴打不過有興趣

就係2 3 月令我覺得樓市向下令自己有機會起價格同負擔之間見到買將軍澳3寶同維景細單位既曙光

依家真係一殺那曙光

我媽都係咁講
我哥就係無lala 有個agent 有一日彈個盤俾佢，然後覺得唔錯，個業主又有誠意又肯減就好快成交了

隔離見到

我覺得時候未到 總有一日我會上到將南車

已經send左比我老公睇

目標年尾扑鎚
依幾個月瘋狂儲住錢先

熊二都不足為奇

打算買邊啊ching

將中將廣細兩房，維景個幾個一房單位

3寶應該將廣仲有機會？

維景2 3月好似成咗兩三間1房7球有找
上星期aa9 send嚟話維景1房已經升到7.3M-7.5M

經過今次明白到睇淡唔代表要做淡

維景

想問維景一座行去地鐵站要大約幾耐？

隔離post 話一期行去都會駅個商場好似8分鐘

因為維景上個月成交左間一房7.48

希望年尾到出年年頭可以上到車

講開又講估價又升左
雖然自住樓冇咩意思

其實半新樓幾時會有網上估價?
我見澳南好多都無 要自己打去問

麥花臣匯, 1A座22樓B, 432呎都係768萬

真係睇唔到點解TKO咁高價

我都唔明點解呢個盤成日都蝕讓

對正火車軌

Discount 左呢點都算抵既 - 如果鍾意住 MK 熱鬧同方便既話

TKO 有社區感
住MK好似去台灣住西門町咁
感覺唔似屋企

我都明呢個盤d缺點但睇唔透點解TKO南可以貴到咁

parkside行過tko南既距離內, 去到3條mtr線, 巴士線更加唔洗講

睇需求
覺得TKO高價係因為你需要嘅嘢TKO俾唔到你

二座西南對面起樓無景喎
你朋友咁益你?

用尺數去分
普偏以同屋苑計

因為400尺細兩房對於某d 樓黎講已經係大兩房

正常慢慢行就6-8分鐘到橋口
有時趕時間急步行就一個字內可以到

不過維景不嬲都唔係上車盤

差不多

將軍澳三寶400尺普遍幾多想住夠450但如果冇錢嘅話都係400

橋口去站要幾耐？

你老公最睇距離但最遠嘅Monterey 竟然上旁

咩原因

凱帆軒1座 15樓 F室 450呎成交都係820萬, 我買果邊唔好?

因為近海旁 同埋樓下有佢最愛嘅donki

比較舊年最高位...
尋日估..仲多左兩皮

兩三分鐘

720-800

你唔係睇過一隻開650俾你咩？

650 係3B 但業主都封左盤
依家睇3A多數都750以上

最快係咪唔行橋 直接出馬路落斜路？

7球半樓下又抵諗喎

我自己覺得差唔得幾多，好少會落地面行

想問下呢，大家有冇join 屋苑個啲Whatsapp/TG group架？

咁又幾方便 不過tkl配套的確無咁好

民生野

如果要配套好，個人覺得寶坑仲好

兩房先係正常人住既size

tko站遲下會唔會迫死左

因為我買嗰陣都係唔知點解就買咗
我上網買件衫都唸幾日
買樓唔使一個鐘就買咗

300幾尺兩房定400幾尺一房好

呢排住Monterey會想死
一係暴曬 一係橫風橫雨

橫風橫雨搭小巴算啦

所以3A同3B個價相差1M, 因為條有蓋橋

有冇咁誇張

我平時都係行後平台落斜路過對面馬路.
其實時間唔爭得幾多,係唔洗9曲13灣兜黎兜去.

將軍澳中心2房780萬元沽 細2房今年高價
GG.......

同以前600萬線一樣啦
Lump 細嘅就爆升

咩原因？

0.55%
Gogogo

絲打老公淡友黎
不過今次反彈係幾痴線

香港置業將軍澳助理分區董事劉浩勤指，將軍澳中心11座高層G室，實用面積436平方呎，2房，以780萬元沽出，實用呎價17890元，造價較同類型單位成交價750萬元高約4%，同時為同類細2房今年高價。原業主於03年以148.8萬元購入，轉手帳面獲利631.2萬元，期內單位升值4.2倍。

本月至今將軍澳中心暫錄13宗成交，實用呎價17194元，目前屋苑有近50個放盤，叫價由730萬元起。

業主肥過乜

入場都7.3M
我D 同事望緊大西北5-6M
心理就快唔平衡

03 年夠薑入市，仲要係開荒牛，抵人 fat fat

得閑返去潤下我老公 依家佢聲都唔敢聲
日日睇住個市係咁升

望住呢啲價
好記得2年前睇嗰間都會駅2房
2期10樓望住學校 近到爆
都賣左810萬
好得人驚

但3B行去地鐵其實都係5分鐘內好近，同埋平時3A都唔係成日會用條橋，因為會兜遠左

但三寶一樣有橋 但無貴1M

HSBC苦主真心慘 蝕息蝕價 無仇報.....

想問問 物業擁有權 係咪正式成交果日起先係 業主？
就算簽左正式合約你都仲未係業主？未擁有該物業？

你簽正約比尾數, 定係成交果日比尾數呀

成交日

【疫情樓市】淘大花園呎價高見2.1萬 創屋苑40載歷史新高

同佢講「入市啦入市啦⋯⋯而家要無得買有橋接駁喇」

cls

其實呢區上車，將軍澳三寶穩穩陣陣
點都係商場天橋盤
反而唔好盲追將南、康城新樓
唔係個個盤都得

三寶依家都好高

來坑口吧

應該係Lump sum細顯得呎價大？
但打後既買家真係多得佢唔少

早幾月本身target 係三寶， 但呎價都差不多。。都係16~17k 一睇完澳南啲單位就慘 返唔到轉頭 最後都係買左澳南 貪佢近海濱同低密度，而家天氣咁熱來回MTR就開始來料 🤣 同管理費真係貴成倍😫

管理費洗唔洗4.5

要

真係搶錢。。用多啲會所平衡返心理啦

管理費幾錢架

唔搭小巴？

天晉好似都係差唔多

咩係三寶

幾分鐘路程行左晒下太陽都ok 嘅。。。係戴住口罩慘

我覺得將南某幾個盤OK ，但都有個別唔太掂。當然撇除向海南小數優質大單位，邊個屋苑都正啦
反而三寶lumpsum較細，地點對大多數人來講都吸引，當然都有人好似你咁鐘意海邊好Chill

係 有辣有唔辣 取捨完就要受

優：裝修平啲 新淨 低密度 全棟得幾十戶 價差不多 多數有 露台

劣：管理費，無咁便利 . 熱天。。 雨。。風。。太陽

將中將廣君傲

半新樓有溢價
keep唔keep到好睇之後嘅管理
早10年前蔚藍曾經係將軍澳區二手最貴
依家同三寶都係差唔多呎價

附送入櫃電器同冷氣 又慳幾皮。 呢排搞裝修 對比個實用面積 可用面積得80~85% 左右🥶

咁多？我收樓後去度呎，扣埋地腳線位後度 carpet area 係實用呎數既 76% 咋

呢啲都叫上車盤咩
最細價係慧安新都喎

想上君傲

設計圖見到未計露台 就80%, 計左就85%左右 不過都唔係太見使

君傲係咪可以睇到天一游水

睇圖好似係

慧安新都500尾600頭
係得將中細兩房600尾
其他都得大兩房 700起跳喎

露台同工作平台分開真係on9無極限

我果度就得個露台。。好彩無工作台😑

單身撚係咪唔適合住將軍澳
睇配套、生活模式好似啱新婚家庭

去睇南塘傲個單位 工作平台係睡房度 細到企唔到
根本只可以當窗用 on99

咁邊到適合單身撚

細到晾衫架都無位啦

呢個真，個工作平台夠企一個人，然後就沒有然後

我個工作平台係主人房入，只能企一個人多少少，都不知可以作甚麼工作

不過我間中就放對鞋係度晒，下午西斜陽光射到下

除非你一定要行地面小店、極憎大商場地產霸權
如果唔係呢區無論咩人都好好住
自給自足 落一落樓下商場已經咩都齊哂

根本成堆兩房都係around 7.3-8M

可以擺條通晾既
不過個工作平台主要真係幫你增添家務
每隔一排都要清潔下 否則都好污糟

搵多條一齊住

有冇圖

我問緊佢，我有女

我成日覺得一係買優質，一係買銀碼細
唔上唔落嗰堆最尷尬

無影 但係43x呎單位

可能近啲銅鑼灣/旺角/中環？
我都唔知。。一個人住唔需要諗咁多配套，而且唔駛咁多地方，呎價可以相對貴啲

都係既，唯一我諗到唔好既係無得出太夜街（雖則有幾可出夜街 )

講真 你講呢幾區鬧市根本唔係人住

其實毒撚一個。。

呢樣真住宅區多
夜晚最多去海旁fing下

單身撚

將軍澳有270~330呎一房架 一條友都ok la 5.5~6.5m

咁港島都有堆2 300尺既半新樓
將軍澳區比較岩會組織家庭既人上車

咁tko係唔多夜生活嘅
真毒撚一個定無腳雀仔嘅要求都唔同啦

揀aa有個心得,第一佢要熟成交同埋單位既特色
雖然話d樓好多,未必個個記得晒,但一般做得耐都會有印象
其次要熟邊個屋苑咩單位有事發生過.
最後就係有基本既稅務常識同埋銀行按揭問題
至於老唔老實,其實客都唔一定老實,AA都係一樣,佢想做生意你想買樓
大家真係有野就拎出黎傾,唔知就問..如果條友講既野..同自己做既功課有出入..咪醒水搵第二個..業主無情客無義,做AA一定係隊Best offer俾業主.
如果知道果個單位係hot item,其實佢仲急過你.
仲有..唔好揀係星期六日簽約買樓,因為律師樓唔開/銀行又冇得問.
好多aa係連landsearch都唔識睇..所以買樓之前最好搵左相熟律師樓先
真係有野唔明,叫佢出返landsearch,俾律師過左目先.

諗到再講.

lamdsearch係for check業主? 定for有租約嘅樓？

呢個真 其實條路好短 但戴住口罩就差好遠

landsearch即係果個單位既紀錄
有由發展商一手開始每一個業主既交易紀錄
如果果個單位有事發生過而咁o岩係業主,亦都會有死亡証登記(但冇登記亦都唔代表冇事發生過)
例如單位有冇building order,業主有冇俾人告啦,或者有冇按揭好多野都可以睇到..所以..
landsearch係公開資訊,一般人都可以自己上田土廳查,唔需要任何資格.

天晉系列同埋帝景灣都係咁

出去罰企用

會俾樓上樓下投訴

細個半夜三間先返屋企 11點返去都俾老母話夜
而家10點幾已經好攰想快d返去

一到中年就係咁
好想快啲返屋企

行街就冇啦 釣魚就得

將南海邊12點勁多人仲喺度釣魚

對出咁多工程，以為唔會有魚

泥猛雞泡果d垃圾魚點都會有
反而清半去康城條單車徑果頭chok墨魚以前有唔少收獲

其實買樓前上網比錢睇都可以

其實個度釣個D食唔食得

呢幾年唔知 我之前釣係食過

Yes

跟返資料填就得,到時可以揀d/l or print out

一般買賣就睇full search 租樓就揀current
但都係10蚊同25蚊既分別..

以前對海
依家對地盤，要守到佢起好架喇

仲有大兩房大左喺走廊無鬼用
啲人都好醒知邊啲間隔慳呎

將中436‘ 賣到780...值得咩...？G單位向咩方位？

三寶三房仲低水緊 兩房唔好追 有人追到800萬無景

西北

西北都咁貴....西南果d咪叫到800/810？

將中8B11 $780萬
天一6C25 $1030萬
清水2B43 $999萬
帝景 8C12（1房） $890萬

我有同事之前680萬唔買

係wor
我以為成交係前排，西南係海景

叫價姐

你覺得大兩房10幾樓會唔會過800？

呢間係今日成左

有無平面圖睇下

有機 家陣都780 將廣無景望樓成緊766

帝景8C12 係1房455呎有雙露台 成左890？
買家痴左邊條線呢個價買到將南500幾呎兩房啦

1房890？

非特色户？

如果唔係特色户應該好快上新聞

係咪計平台個類？

連埋平台

但係455同人地兩房一樣大

12樓普通中層黎架咋

真係唔好笑好多痴線佬

將南兩房普遍都500尺樓上，佢仲要雙露台

賣樓要落request, 只限痴線佬買家

當初佢出得呢隻大一房 有人買 二手都應該有人會接貨只限痴線佬

其實你個位買大兩房中層既朋友係咪就係你

唔係 我見個位巴打成日問佢個fd層樓d野 覺得奇姐

有冇人知點解銀行估價新都城363呎細兩房好多都唔夠600萬 但明明大部份成交一早已經630至670萬左右

但呢兩年都冇見過低過6球
慧安園又係 420呎兩房低層估得5百尾
但成交都過6球

大一房真係兩個人都住得唔爽
揾間房做下書房擺下野都要掛

睇個人要求
如果細兩房同大一房
我會選擇大一房

因為鐘意空間感大
屋企好簡潔極少雜物

（不過大一房個呎數都太細 唔啱我）

樓市就係比班痴痴線佬夾手夾腳炒高

部小巴咁疏, 行到黨鐵站你都未上到車啦

如果將來有巴士/小巴直接過海就好

仲有好多MK添

sea to sky 係咪等過左呢水wetland 先推之前話5月開售，月尾都黎緊

其實行都好快

中銀估價app
升咗10幾萬

我見Monterey 外圍有啲一格格上鎖箱，見啲人儲左單單入去。 有冇人知係咪租架？

將軍澳新都城 兩名女子由高處墮下

睇新都3期既要留意下啦

早上9時許，將軍澳新都城3期都會豪庭2座有兩名女子由高處墮下。警方接報到場，經救護員檢驗，證實2人均告不治，現正在封鎖現場調查。

長實賣樓花好似唔同其他發展商咁入完票等抽number
佢係入完票 跟住全世界抽簽個日要到會場 即場再抽number 所以依家未開應該關限聚令事

咁得人驚 👾👾

唔知係咩事呢

係 令你覺得抽得前唔買就走寶
無時間俾你唸 營造氣氛
不過依家應該幾難行呢招

呢三間係琴日成左?

係咪呢間來？？之前問過820 但話封左盤唔賣住。。。。

有無人知幾多樓

1座A仲要係賣得貴嗰啲

高度同方向都吻合

新都城放緊盤果啲真係多得佢唔少

唔洗激氣既 我諗會跌既

AA news
乘哥八期下月來了

同大圍對打

睇你自住定投資
自住升跌唔洗理

天水圍先食頭餐
六千票200個單位

自住之後結婚啦

我比較關心cap 係咪唔會落返2.15

H plan 而家個勢都唔似會過2% 有冇cap 應該都差不多？

想轉按食下回贈
但我cap 2.15 h+1.2幾

我早2個月簽 幾間都係2.5 h+1.2x 而家好似變晒h+1.3

回贈轉晒0.5% 但H+多左 冇數圍

係啊所以兩年前轉完而家無得再轉了

峻瀅好住嗎？
但現在都升到7M二房

天水圍要食頭餐啦
真係唔夠打，位置太偏，新鴻基都咁話啦

寶，翠，景 一定多廢老
當年啲小朋友而家都三張野

有得揀，都會揀新樓
起碼知道無暗病，又有齊裝修電器

買樓花點會知有冇問題
唔係都唔會有咁多苦主

新樓都會漏水，執漏執到傻

長沙灣新盤平過tko
大家可以看看

咁自己睇發展商啦

樓花有發展商執漏同保養

好過住落先知吖
我有同事上個月賣樓
佢話上面漏水，仲要咸水，個買家都唔知
住落先嚟料仲慘

係嫁，有保養期
執到你滿意為止

之前講到實牙實齒5月又要等多個月

【財經】香港置業行政總裁李志成表示，據土地註冊處資料顯示，該行選取的將軍澳區20個私人屋苑截至週一(5月18日)止，5月錄120宗二手註冊，較4月同期的96宗增加25%，表現暫較整體二手註冊量按月同期約13%的增幅為佳。

鑑於簽署買賣合約至遞交到土地註冊處註冊登記需時，5月註冊個案一般主要反映4月市況。

若細分各屋苑註冊量按月同期表現，20個屋苑中有11個屋苑報升，7個屋苑報跌，兩個屋苑持平。

報升屋苑中，領峯錄七宗註冊，按月同期大增六倍；怡心園錄五宗註冊，按月同期增加1.5倍；東港城及新寶城各錄得九宗註冊，按月同期同樣增加1.25倍。

報跌屋苑中，蔚藍灣畔及領都各錄得兩宗註冊，按月同期分別減少約71.4%及約66.7%；將軍澳廣場錄四宗註冊，按月同期減少約55.6%；君傲灣錄一宗註冊，按月同期減少50%。

至於屋苑註冊量排名方面，將軍澳中心暫以19宗註冊居榜首，按月同期增加約72.7%；新都城暫以12宗註冊位列次席，按月同期增加約33.3%；維景灣畔暫以10宗註冊排第三，按月同期增加一倍。

Malibu 應該無哂了？

預算得咁多，將軍澳有咩好玩？
唔要7年以上嘅樓

租？係咪少咗個0？
定係用「萬」做單位去買

打少左個0

等LP6 大把盤

【買家追價】帝景灣1房近900萬成交 將軍澳史上次高

真係上報

實上啦咁癲

呢個價買到同屋苑兩房 頂盡都係加好少
個買家因咩事咁著迷
景觀又唔係開揚又唔係大海景

可能比aa9 水佢買

報告話海景

你有無睇到個海景有幾闊

天晉3A啦 有橋到地鐵站

想問吓寶琳新都城有冇公認邊期最好?

舊同樓底矮
仲要大量單位座享未來藍絲景

租都係過客啫
反正1房800幾萬
先收你16k租
仲要業主交管理費俾你用會所

啊生，你租咋未來個景關你鬼事咩

3A 17年入伙都舊？

果度黎緊一兩年全地盤

有冇其他選擇 ？

將南無啦
你可以轉場

帝景灣隻一房係咪有梗廚..賣到890萬咁癲

savannah都有嘅
嗰邊就無地盤

一係就入康城租晉海

Savannah 開始舊啦

唔需要諗佢有無梗廚有無大海景
呢個價點講都係個買家痴左線

我睇完成交以為兩房...再望望..一房

康城都係將軍澳一部份

對比將南,康城係低水..新盤陸續入伙,商場又準備開..
算係捱過左最黑暗時期..
樓價追落後,收租就短時間供應增加會有一定壓力..
長遠我覺得佢會發展到自成一角,應該都ok.

呢d個別痴線case跟本冇乜參考價值

等誠哥個盤?

唔好三期

之前都好多人話有興趣
長實樓，自住唔建議

冇其他野買就一抽無妨,等價單先決定
我身邊想買樓既朋友..一批等大圍..另外有幾個就想抽sea to sky.
好似個個都餓左好耐咁...

我自己住調景嶺...環境配套都已經係梗局..最多係多條橋.
但康城就有樣野好..由一開始咩都冇..到而家陸續有商場,新樓入伙
會係兩樣唔同既發展...
康城領凱領峰果d成交都開始活躍..個勢係追緊落後.
計落條數..爭一個站.尺價爭幾千蚊...

兩野喎..一個係大西北..一個係市中心既衛星市鎮.
我覺得康城未來居住環境會好過啟德,啟德直頭痴9線..公屋包私樓..
唔知咩玩法..

天水圍同將軍澳比
將軍澳for sure la

康城成個區都係得私樓，唔敢話啲人質素一定好好，但唔好差得去邊

交通就睇吓你平時去邊啦
康城過海好快，住得天水圍，無乜必要都唔會過海

如果你有追開post 呢
十個有十個都話維景
會所大，d樓保養好,望落去仲新過都會

世界級水魚

應該都仲有7字既

你試吓係呢度召喚AA9
睇吓有冇應你
房屋台好多AA9

我買樓果陣冇睇過都會,睇完將南買唔到就直接睇維景.
都會贏幾樣野,近黨鐵,全部有露台.至於入面condition就等其他巴打補充.
維景保養得好好..外牆到而家仲係好乾淨..住落係舒服既.

上星期仲見到有最近維景間aa個a字架有件8m以下既兩房.
唔知堅定流..不過有都應該係劣質單位.
1房都成到7百中..

邊到會有直接叫價700尾呀 係咪玩野 個個都開高50 100走盞架啦 睇岩咪傾 不過唔上800應該都無正常野揀 睇番最近成交

真心，自己落去睇吓樓
睇啱既咪還價囉
個價啱人地就賣俾你嫁啦
睇多幾間你自己都心裏有數啦

誇張左
遲啲有大橋駁去九龍灣 交通好好多

啟德真係戇鳩鳩

條橋由康城直去九龍灣？定依家走喺將南對出嗰條

駁去藍田再到九龍灣又到西九
藍田可轉東隧
起左一定大升值 交通方便好撚多 塞車都解決埋

但未有錢買 樓價就不斷升返了

仲以為有條新橋一鳩野飛去九龍灣

咁樣都唔滿意？

駁到藍田mean 可以轉東隧過海
好過直去九龍灣冇得過海啦
可能我表達得唔好

我諗多咗咁10年內會唔會有

好快通車 預計2021年
呢條野真係恩物黎

仲要3蚊only

又誇海又穿山窿 都係3蚊
好葡萄

依家話免費
到時舊將隧都免費埋

早兩個月行華人徑，望到條隧道啱啱開始鑽

鑽咁高望到個比例嚇咗一跳

其實𥚃面差唔多鑽通晒
不過洞口未開

因為疫情，將藍隧道會延遲完成。

計埋工程延誤或者發現安全問題 加多兩年啦

2021 無可能架啦
預多兩年起跳

康城橋本身係預2022，遲過將藍隧道2021年
而家真係預2023，2024差唔多

但老實講，一至六朝七晚七準時開工
就算疫情我wfh個排,佢都無停過
進度應該唔會落後太多掛
利申，間房望住藍田出口個邊

上車屋苑持續創新高，將軍澳新寶城2房戶715萬元成交，為屋苑同類型細2房單位今年高價，亦是有紀錄以來第三高。

香港置業助理分區董事劉浩勤表示，新寶城1座高層G室，實用377平方呎，2房間隔，向東北，望開揚景，以715萬元成交，呎價達18,966元，創屋苑同類細2房戶型今年高價。

屋苑本月暫錄9宗成交，最新實用呎價17,063元，較4月的16,407元升4%。

細兩房賣到過七球

依間好似望海

似係一邊望山，一邊望康城

尋日同我老公認真地傾左一次買樓嘅野
我發現 一個死讀書嘅人真係好難講得佢明
佢一直都堅持依家唔係最低位 話經濟有個周期唔會長升 會有回落嘅一日

佢都覺 3月上唔到車未必係一件好事 但佢覺得未來香港樓市會再回一波

點對付淡友好?

一座Ｇ差唔多係新寶最靚景嘅單位

痴線咩
新寶城喎

一座G 係呢個景喎

賣得貴都好合理

可惜望山個邊會俾仆街政府搞禍

所以我會揀３，４座高層望銀線灣永久海景

我前排買左6座望海

時間證明一切

不過佢咁硬頸，你預咗要焗住同佢係到等
除非你可以自己搞掂

細2房？

6座又真係咁岩唔會俾昭信路個D樓影響到

個度係正，睇相都覺得
不過3座會望到昭信路個D新公屋
4座係正食肆上面，唔知有無影響

我同意過左呢排堆新樓同高成交之後樓價會回返D

不過用長遠計點都係升

等睇5-10 年後將中將廣全部單位都賣至少7.8M

講埋搵成交好易查到

咁都要起底 不過我尋晚見單715萬成交都覺得不可思議

比佢睇下now 之前有條落錯車條片

btw岩岩有單咁高既成交公墓園巴打應該最開心

五至十年樓可能三寶兩房都近10m了

呢幅圖好中, 自2010年起都係咁
希望你老公早日諗輸

佢問我信唔信5年內樓價會再升一倍
我話冇一倍都起碼升多20-30%

成日諗住撈底最後會搞到自己

呢幾年新寶一直收租暫時都唔打算賣，依家住將南落雨嘅時候都會掛住返工落街唔濕身嘅日子

五年20% 十年50%
2房入場價10m

我唔知係咪關成長環境問題 我係私樓出身 佢係公屋轉居屋
佢對買賣私樓哩個問題唔係好敏感 只係覺得 沒有最低只有更低哩種理論上嘅諗法
但我屋企試過落錯車 又上岩車 我地好明白 有d timing錯過左就係一世
依家好似得我緊張 佢唔緊張咁
我覺得我就黎頭都爆

佢一直都覺得 部機有一日會壞
之後拎返日本個case出黎講 話日本衰退之後都係好似香港咁
我唔係讀econ我駁唔到

我真心覺得 依家800萬上車係常態
3-4年後就1000萬

之前無8 9按 6m係一條界限，而家推到8m, 幾年適應後可能到10m都唔奇。主要睇下唔買有無地方住囉，如果要出來租15k up都幾難玩，如果有得住唔使錢或者好平都話可以等下佢回落

係有地方住 但個問題係婆媳關係
依家對住奶奶即使佢唔講野我都覺得佢好黑人憎
好想搬走 又搬唔到 好大壓力

其實因為佢大貪想撈底

好多時佢地會用好多理由說服自己同身邊人
好似話咩樓市會滯後股市三個月至半年 blah blah blah
結果係兩者接近同步

到最後就貪字得個貧

死撐：4000蚊呎仲有好多 民怨樓貴特首反說揀擇
2009年10月16日
【年青人上車】陳德霖：600萬以下我哋叫上車盤
2014年05月05日

歷史係會大大力懲罰嗰啲當年屌到佢地開花既人

歷史會懲罰大貪嘅人 但我唔明點解要懲罰埋我
好sad呀

唔駛讀Econ 香港既樓市書本理論係解釋唔倒

象牙塔既嘢就留返係象牙塔啦

本來econ就係好多assumptions 先做到既theory
而家人為大過一切

況且一樣好現實既嘢係，一但真係如佢所願 爆大煲，佢自己到時仲夠唔夠膽入市先，定又會想再繼續撈底？
同埋銀行又肯唔肯借錢先
銀行永遠都係好天賣遮，落雨收遮

因為你地係兩公婆

無論是順境或是逆境，富有或貧窮，我將永遠愛你，與你在愛中共同成長，直到永永遠遠。

任志剛：0 自住樓 = 沽空樓市

唉 嫁左一個好硬頸嘅人 真係百般滋味在心頭
其實佢唔係第一個覺得會跌嘅人
even我老豆老母都覺得會跌 但佢兩老唔干預我地買樓嘅野

[求插&賜教]將軍澳討論區（11）

我買樓嗰陣都係咁

得我一個堅持入市
老婆加四大長老都反對
個個都睇淡

但之前因為買嗰陣個單位平過市價
所以就算三月跌都冇跌穿成本價

而家升返哂，佢地5個人完全冇聲出

買自住樓，啱心水合眼緣，啱價位，負擔得到就去馬啦
最多加埋個worse case scenario ，假設遲下冧市，自己願唔願意係呢間屋到繼續坐到返家鄉
諗通咗就得

諗太多就好易進退失據

我同你情況都似。。。我上年11月買左800 ,全過程全用左2日。平估價40~50萬，但成交期係今年4月。。。驚左半年 一月尾爆疫情時最壞跌2成真係諗住有機撻 又驚搞唔惦按揭 但最壞情況先跌左5%左右咁 而家就坐完過山車咁

香港樓市有別於外國因為香港人別無他選

5個月成交期？

而家雨過天青啦

買樓要既係事前準備 (財政，research，心態)，唔好一味衝動
分析過ok就去馬，但一定係要分析過先
唔好只係因為中意就買
起碼可以言之成理說服到身邊既人，證明係有根據咁買
否則衝動過後自己都講唔通

Agree ，結左婚自住你一日唔賣其實都唔會蝕。
反而你未有樓揸手嘅時候更受市場波幅影響賺/蝕心態，之前上車都係咁諗

但絲打老公嘅諗法，可能因為同緊屋企住，就無咗個迫切性，想等撈底。絲打要同老公打嘅point係想搬出去嘅需要，唔係好難推郁到佢出手。如果收入許可，同佢講搬出去就一定架喇，比佢2揀1，出去租/買，佢咁識計一定會買

本身已經有供求問題
加上香港人買樓既終生信仰

買咗一間，就會想買下一間，之後又會想換大啲，起碼買3 4間收租樓先安樂

比個限期佢
例如年尾要搬出去
叫佢自己諗

係呀要等租客走，做左好多資料搜集 分析。 但要喺極短時間內做決定， 唔係嘅話又冇。。。

其實我就係純粹買樓9 成都有賺，仲要借錢槓桿左變相刀仔鋸大樹，香港地好難搵到樣性價比高過樓既投資

當然又有住屋需要啦

所以要睇樓前就做足功課
因為一開始睇樓就係無底深淵，開始會好大壓力

簽左之後先來料 1月尾去申請按揭 咁啱爆疫 又想要高回贈揀左花仔 頂佢 比佢搞到驚 好彩最後無事。 回想返真係唔應該為皮幾用佢 搞到人都癲

同埋講真兩公婆
唔係租就係買

咁好自然有得揀既基本上都買樓
加上而家啲供應本身唔夠之餘，一係就太細，一係就太遠
得返康城 大圍叫正常盤

個需求keep住有，搞到持續供不應求，政府唯有推高條按揭線再推市 (唔係托，係向上推)

我自己覺得，長線樓市會慢上
因為人工真係會開始追唔上樓市升幅
9成已經係最盡既按揭位，所以9成班潛在購買力用得七七八八之後，個市就會橫行
我自己認為樓爆既機會唔太大，因為而家上到會都真係至少係中產，條件比較好，難啲會貿然斷供

但低下層 (非公屋對象) 就好難再有機會上到車
結果就會去租啲方便既細價樓應付自身住屋需求

所以我自己認有閒錢買啲地點方便既細價樓收租應該會幾穩陣

之前買樓前做功課其實2019 12月應該係較低尺價